［極緊要置頂］今晚12點後請盡量唔好回覆/開新既寶礦力Post，畀返個主場啲遊行示威Post，請各位幫手推呢個Post

今晚已經傳開咗寶礦力呢件事，無必要再開Post討論，請各位高抬貴手，去回覆啲更緊要既Post

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

推 你地飲完保礦力好幫手推post上水面

請廣傳

7.10前 - 一人一信反DQ - Link 1
7.10 - 19:00~22:30 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場🕊️
7.11 - 14:00~22:00 - 梁烈士公眾告別禮 ＠ 渣華道遊樂場🕊️
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 - Link 2
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 沙田區大遊行 - Link 3
7.27 - 紅磡土瓜灣遊行
7.28 - 將軍澳遊行 - Link 4
Link 1: / Link 2: / Link 3: / Link 4:

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

［重要］區議會選舉招募各路人馬

我無嘢講

OK幫手
spin番去行動度
果邊先係重點
寶礦力頂多係插曲

要繼續打擊CCTVB

場仗未打完架！五大訴求未接納，一眾被捕士未釋放，林鄭未鞠躬，盧偉聰未落台，外國戰線啱啱先開始，現階段邊個同政府對話邊個就係鬼！

#統一戰線
#對準政權
#支持攬炒巴
#支持寶礦力

7.10前 - 一人一信反DQ - Link 1
7.10 - 19:00~22:30 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場🕊️
7.11 - 14:00~22:00 - 梁烈士公眾告別禮 ＠ 渣華道遊樂場🕊️
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 - Link 2
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 沙田區大遊行 - Link 3
7.27 - 紅磡土瓜灣遊行
7.28 - 將軍澳遊行 - Link 4
Link 1: / Link 2: / Link 3: / Link 4:
撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

幫推 係時候做實事

輕輕一推

推

留個場比dse

Push

推

請填反DQ ，再討論713/714

我無野講

推推

push

PUSH

急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

光復上水7月13號

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

我冇嘢講

推
Send左

推 你地飲完保礦力好幫手推post上水面

13/7 上水遊行14/7 沙田遊行10/7 麥小姐追思會10/7前 一人一信反DQ

同意，黎緊活動需要多啲文宣!!

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你
[url]網址[/url]

［源頭入手］展示網絡宣傳嘅商業價值

寶礦力都算,熱門三個劉馬車post咩事

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

重要野行先，推

12點後
正經post話事！

Pish

我無嘢講 我要見律師 我要食嘢 我要飲水 我要毛毯 我要去廁所 我要去醫院驗傷 我唔解鎖 我要踢保